# map js tool map for upload csv and download pdf map 


surse:

demo acces:

https://gitlab.com/andra21/map-js


tehnologii utilizate:

Using d3/dc.js & bootstrap basic styling.


## NOTES and hitory:
 07.04.2021 DELIMITATOR ---- ; --- PENTRU CSV


## to do :
- do functionalitatea de descarcare excel cu cap tabel prestabilit VALOARE si JUDET.
- pop up cu explicatii pe pasii de lucru -
        1 descarca
        2 completeaza 
        3 selecteaza paleta de culori
        4 completeaza titlul pentru situatia expusa
        5 incarca fisier csv 
        6 verifica datele 
        7 salveaza/ printeaza harta
        
- repozitioneaza centru de editare a judetelor
- conectare la baza de date
- salveaza situatiile in baza de date
- creaza modul de rapoarte
- creeaza butoane pentru situatii repetitive 

